覺唔覺得碧基已經跌到二線咁濟？？？？？？

索性早D 退休選主席算啦
老烏 手球 比人老強
真係季季都唔少

佢最強果陣

都唔覺得強得去邊

不嬲大半隊疤都係垃圾,全靠美斯carry

以前咪靠puyol carry , 一線頭一定稱唔上

由佢有球德甲logo 烏龍球果時之後就派膠派到而家

邊似得牙朗咁好命, 有"最強10號"carry

.從來都唔係一線